foodpanda自動轉簡體字?!

就係咁，打英文都幫我轉簡體
記得幾個月前都仲正常，打咩字出咩字

樓主大陸閪？

㩒右上角粒制自動轉簡/繁體字啊